感謝各位黃圈手足支持《幻愛》！

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》係7月2日正式上映時, 開畫票房低開15萬, 完全低過唔少朋友既預期, 導演周冠威自己都非常失落.

但後來, 幾位重要手足即時幫套片告急, 如 梁頌恆, 杜汶澤, 同埋facebook專頁"港唔斷戲". 再加上各位黃圈手足大力支持, 《幻愛》票房谷底反彈, 在星期六與星期日, 更連續兩日既單日票房破百萬.

我有推得over左既地方, 唔好意思. 不過, 《幻愛》由開畫票房毒藥, 變成一套單日票房破百萬既電影, 都係多得各位黃圈手足俾面支持. 小弟感激不盡, 在此感謝各位黃圈手足.

另一方面, 戲院關閉至少7天, 《幻愛》都要停映. 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本 (暫時累積800萬), 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

再次淚謝各位手足.

《幻愛》導演周冠威回覆時說有心準備：「疫情再次爆發之初，團隊已有心理準備，公眾健康當然凌駕電影票房。《幻愛》熱潮被強行煞停，雖然無奈可惜，但回想最初，開畫票房低開卻迅速倍升，今天能夠突破800萬，其實很值得欣喜，感謝各方的支持與欣賞。惟有順服上天安排，盼望很快可以再與觀眾見面。」

唔好話支唔支持，淨係佢地拍得出呢個咁好既香港作品，我地要多謝番佢地先啱。

多謝手足

真心比預期好睇
呢套戲值得認真睇下
好多謝導演拍左套禁好既作品

你都盡左力啦

疫情真係好大影響

一定撐落去！！！

都多謝各位手足俾面支持

好戲未必有好報, 但今次好慶幸有好人手足既愛

好好睇

初頭以為套嘢小眾

但其實幾易入口 一個算有趣嘅浪漫愛情故事

其實單靠本地市場點都難回本，1800萬以而家每票大約7~90蚊計，大約要廿萬人入場，疫情前都未必得

好似以前咁，賣到埠仲好（唔係賣去大陸）
以前賣台灣，賣韓國，賣東南亞等，將港產片發揚光大，華人社會邊個唔係睇港產片大？馬來西亞歌手黃明志都有講佢都係睇香港電視劇電影大，2015年仲寫左首《學廣東話》

香港電影自北上後，逐漸失去光彩，呢樣唔拍果樣唔出得，乜都規矩行先，難得今年有套幻愛真係有心有力，希望發行可以向世界宣傳多D，唔好再只望大陸啦

希望至少可以賣到日本 (返校電影都賣到日本 )

台灣有人買咗發行

個人希望日本都搵到發行

周冠威表示有數可計，以《幻愛》600萬小成本計，同戲院分賬後，差不多要1,800萬元票房才可回本，試問一年中有多少港片可以過千萬，他說︰「都同我另外一位投資者坦白講，香港而家呢個情況，一年內，過1,000萬（票房）嘅純港產片有幾多部？我記得有一年，係只得4至5部，有3部係賀歲片。」

Pishhhhh

呢套戲就算冇黃圈光環都值得睇
可以拍得禁好絕對係製作組既努力
就算最後真係回唔到本
起碼佢地衰極都成功打動到我一條友先
真心多謝成個製作組

PUSH

劉馬車個post

集氣支持手足

PUSH你

毒撚一個人入場睇

起碼愛情片，男女主外型討好
都唔算小眾

唔少手足一個人睇, 都好滿意

推

單日開畫票房, 真係好撚小眾

後來全靠手足幫忙翻身

好戲不妨一睇再睇 七天後再入埸利申 已睇二次

無手足既愛與支持, 唔會成事
感謝手足

依輪無大片上，又疫症，我本身係連有乜戲上都無去留意，更唔好話港產片
不過睇完真係正，劇本虛幻同現實穿插得好好，雖然某啲鏡頭轉折都有瑕疵，但係已經係一部佳作
配埋熟悉嘅時地人，係我暫時2020睇個最好嘅戲

多謝所有手足

再接再厲

今日睇完
就係輕鐵痴線佬遇到隻臭G
隻臭G因為輕鐵痴線佬從良
結局就自己入場睇

點解要1800萬？因為果7日上都照計錢？
定本身製作好貴？唔識想了解下

好過果啲所謂合拍片，大製作，公式化既片

好同意

一部好電影嘅魅力就係個矛盾同缺陷
我本身係極度憎女主依種臭雞，但俾佢肯去犧牲感動到好想佢同男主最後一齊
我雖然唔係話好追求happy ending ，但依套戲我真係好想最後係男主好返做返小學老師，同女主一齊happy ending

Push

票房好難推，睇套戲先三十幾蚊。。。。

睇多幾次

只可以講個導演黑過墨豆
套戲本身咁好，點知遇到武肺，票價又減，入座又限一半，依家仲停業唔知到幾時
本身起碼double票房

個人覺得呢套仲高質過金都，有衝動想再睇

又要停我屌

因為疫情, 無計

仲有金都叔叔都要支持呀

好彩喺再停院前睇到兩次

拉埋班fd去

辛苦你咁落力宣傳

真係好高質套戲,睇完有段時間都釋懷唔到

有新post 輕輕一推

手足功勞最大

無各位手足既愛與支持, 《幻愛》可能一星期落畫

多謝各位手足

多謝各位手足
戲院重開要keep住個勢

重開再刷過

重開再睇

宣傳要洗一舊錢，戲院都要分錢仲要分咗唔少
所以1800 萬差不多

就嚟冇得入戲院

原本仲想拉埋朋友睇多幾次

我都係，睇嚟要呢兩日自己去睇埋想睇嘅戲

戲院重開後再努力

重開後繼續

變角落小夥伴

真人版上映了

唔係卡通電影

係呀，我鳩噏吓啫
但點解會變咗睇呢套，我以為一家大細先睇

聽日會去睇，支持！

冇得入戲院就會變角落小夥伴
匿埋係屋企

頂，咁同我諗嘅咪一樣，真人版

一月嘅訪問
依家睇返感覺幾得意

係我get唔到真人版
以為真·真人版

有時真係唔明點解戲院可以搶咁大份

戲院只出舖租, 少數人工, 水電, 但製作公司又要搵crew, 又要拍, 又要搵投資者, 又要宣傳, 人力物力多過戲院N倍, 製作一套有質素的電影隨時由前期開始到完成要一年半載, 但戲院只係負責幾星期等觀眾自己走黎買飛入場

戲院要交租, 製作公司一樣要交租, 製作公司好少同樣拍幾套戲, 但戲院每日同時上映幾套戲

趁呢兩日入場支持幻愛

好好笑，佢變真•真人版都幾恐怖

屯門友睇到喊

啲食物自己圍爐

agger
一開頭只係諗住支持黃色經濟圈
點知套戲拍得咁鬼靚
仲令觀眾理解到精神病患者嘅處境同感受

個畫面好搞笑

大家可以買埋本書睇

agger
希望可以考慮下喺其他地區上映
幻愛真心有潛力將港產片發揚光大

戲院仲未限制停業
可以重刷！

其實唔難明 因為唔係人人都開到戲院
加上香港嘅娛樂真係唔多
Supply少Demand多自然可以獅子開大口

你話值唔值就另一回事

多謝兩位手足

真係唔使咁客氣㗎

冇得睇戲住，可以買《幻愛》小說。

我都睇左兩次

起碼兩三個星期先開番

我幾肯定日本人會好鍾意套戲
甚至佢地會有興趣買版權再翻拍

好有驚喜
將會買小說支持

等出碟收藏

重開再推過

應該望向國際，望向支那係退步緊

推到啲人買埋書

到時戲院開返
我會入場再睇多次

睇咗兩次
用鏡真係好靚

差1000萬票房

差一千萬

Aggar 啲輕鐵都拍得好有香港味道
唔想啲外國人諗起香港淨係話帆船同紅燈籠

呢種純愛feel日韓台星馬泰都受

想問下戲院幾時開番

所以依家咁多戲寧願上Netflix

暫定一星期
睇怕唔只

側邊坐嘅全部係情侶

我有自己睇，亦有陪老婆睇
都enjoy